【反山又贏】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

[cen-ter][/center]

雲加

反山

贏你老母
係都反雲贏先

阿狗仲衰過d中下游 隊形冇 戰術冇 士氣冇 仲要用25仔正選 黑b除左衝衝撞撞跑得快 d埋門廢到仆街又冇腦 一早出d有心踢既 技不如人冇乜好講 但輸心態 球迷真係睇到灰

你老味山狗咁都有正選 老坑點服眾

山狗快走啦
差禾子起碼兩班波

雲加躝

做咩咁都關禾子事

是撚但啦，出邊個都一鳩樣

最應該走個個係雲加

夏卡後半場面對面傳失幾球唔屌
藍斯失左唔知幾多次位唔屌
屌一個進攻員係對面3閘線失波
對面3閘線失波已經係最撚安全嘅失波位之一
隊隊係個到失一次就俾人反擊入到波
踢波踢撚到nba比數啦
根本係防守問題

雲加一世做雞做公廁
迷雲一世禿頭戴綠帽

反雲無輸過

因為我反山囉
佢地同cc台有咩分別
話佢A佢就要話返你b唔好

其實黑B 除左踢曼聯出局
都冇咩用

降班啦屌，睇到心淡

咩牙
失波唔係失牙？
比禾子嘅話一定唔會失拉-.-

佢根本係用黎喪跑燒對面體力 你要佢入波就閪啦

光速返到去護空門

戰犯排名榜
1.wenger
2.ox
3.xhaka
4.holding
5.welbeck

你反山把撚咩
集中火力反雲啦屌

Why冇山狗 清你識唔識波

比比烏呢?

雲
張
比

暴龍哥灰到無氣屌老野

戰咩犯姐
得一個雲加咋嘛
比比鳥本來踢咩位呀
比雲加搬去踢左咩位呀
你叫保特游水游包尾又係保特無出色咩

可能帳面有125m
但高安基唔比雲加用

根本上唔係陣式問題
4231同3421咪又係一樣
防守意識同戰術一日唔改一日都係死
全部人無個種包夾補位睇人mark意識

另外人選問題
你今場打防反咪收一收奧燒轉用韋碧克打3421個2先囉
前面放番個l9打前鋒
左翼衛出k31唔好出逆足比比鳥
咁做可以善用下佢地既優點
依家咪暴露曬每個人既缺點出黎囉

仲有m18有人話佢唔岩打左中堅佢係炸彈
今場數炸彈輪都輪唔到佢啦
4球諗唔到有邊球關佢事(第3球開始佢已經係左閘黎,轉左陣)

有老野係到，買咩人都無用

其實係 90M 清倉
老野淨係想要 lemar

入雪櫃啦張狗

其實雲加不嬲都係咁ON9...
不過以前英超得曼狗勁D...
費SIR醒 早D走...唔走 應該都會比依家D少帥屌打

咁第三球佢好大問題嘅

佢就算踢返右邊都好多甩漏啦

同埋有邊個會去阿狗
A mess

琴晚反映最逼切要買人既位係兩隻中場中
希望留到細梅 holding後備
正選 k6 大梅 細梅

比比鳥除左第三球7之外 叫佢踢左翼衛黎講 大把人比佢差
Xhaka唔撚排第都係因為有ox同雲加係前面渣
頭三個全部都係冠軍級戰大山

當佢真係錯位唔識踢
但第3球唔係輸佢咩,攞個波咁撚柒

其實一隊波得1xxm可以係幾少...
特別係今季，唔好忘記阿狗買人既quota係包埋人工
實際上可以用黎轉會既得70-80m左右

加上對車嗰場，4場3個中堅都組合都唔同，根本唔撚知班教練圑攪乜，唔係中堅既夢遺4場都踢中堅位，重要4場拍佢既拍檔都可以唔撚同

出面有隻獌話燒踢得差過張狗
我笑撚左

咁90m一炮轟落去Lemar好過宜家咁，
不過睇死佢清唔到人

唔可以共存？
比人屌兩句就縮牙？

唔用細梅用賀定又係玩野，沙加藍斯雙核唔work又要鳩用，仲衰撚過艾蘭利加沙加，咁樣中場分工清晰d

琴晚換山神落場果時真係睇到差啲喊
真係好想山神快啲走，現階段既阿仙奴真係配你唔起

比身都想撐老野
但過咗琴晚真係撐唔落
完全唔知啲佈陣想點
又唔係玩政治逼宮

而家就算你比得起錢人地都唔想黎啦
咪睇下今次又搵唔搵到阿迪達呢d肯降薪加盟既球員囉

Xhaka琴晚當然差 唔知留佢換我藍做乜

有腦就唔做獌狗啦

有冇GIF/片
琴晚睇到2:0定3:0已經熄左

其實宜家話用拿卡止血果啲都係唔識波，
正路一定要用返我基，
只有佢先了解身邊班濕鳩

迫宮得一個球員姐
張狗擺明想走
你唔比我走就hea守hea踢

真係好想山狗快d走
黎咁耐阿狗沉淪咁耐

雲加： 山狗你幫我打贏利記就放你走
山： 好
山換出時： 屌你老母又走唔撚到啦
山狗笑： 哈 我點解咁天真 雲加教既垃圾隊點會贏到波

仲要預下年 free 走 ozil sanchez 要買 replacement

雲加呢招醒 特登比人炒4粒 全世界球迷都諗住咁柒冇人黎
根本由頭到尾都係諗住簽兩件收貨

用黑b都唔用我基

係阿仙奴到逼宮係唔會成功

現階段giroud一定好過lacazette
等睇又有人話唔比佢踢點夾

上季先試過一次

米八子落場都打得好過佢

陳晚成隊波有邊個打得好都up唔出

根本降班都唔會迫得走老野

間碟

間諜啦
冇佢比人6蛋

唔理邊個都好 點都唔係韋帝

Cech同K6咪正常囉
基佬出左黎都叫好左d

降班要由老野帶返去升班先叫阿仙奴

根本成隊都差 捉戰犯真係無乜意義
廢老同張狗除外

間諜啞仔都算係咁
啞仔真係獨力難枝
要包哂兩邊中堅

原來你假膠撐山 扮得幾似

我都好心痛禾子
踢咁耐波沉淪咁耐
轉去跑一百米啦

打返4231，giroud同lacazette齊出

張狗已經擺明係玩野
唔雪佢對唔住球員啦

果啲on9來，
咁嘅形勢落去踢，
分分鐘踢到變前鋒版辛達老師，
十場都冇十分

帶埋比狗走去跑唔該

老野唔雪張狗真係做壞規矩
死打靶仔

k6都水準之下
係得check好
後備3件得coq持續地廢

好地地大細梅係晒到唔用 用holding 同 夢遺

戰犯一定係雲加

雪梅屎唔雪張狗

踢唔掂就轉踢541啦屌

搵保特打rwb都好撚過用ox
曼粉 田徑場果個

老野雪鳩張狗一年，我無條件迷雲

下場不如出埃及 柏芝 holding 3中堅

梅屎想走就賣 張狗想走就出到180k約留
契仔好波

戇鳩我真反山
我唔鍾意佢拎到波一定要扭幾下屎忽做多餘野
到隊友走完佢都未扭完
你可以話佢級數高有個人能力
但唔夾阿狗
阿狗亦冇能力去back up佢
早日分手對大家好

Wilshere ramsey
Walcott ozil Gibbs
Lacazette

琴日中場同兩閘根本災難黎

哥斯尼岩岩復出冇太大期望,佢一個人都好難撐起成條防線
拿卡同基佬出到黎真係有心踢波
臭燒睇得出下半場搏命左,可惜靠佢一個做唔到d乜

真心出返雙契都可能好d

對比holding
傳腳波都失又比mane撚

跟雲加個戰術諗法，點會有呢個陣
由laca打龍數返上去仲大機會

根本雲加淨係識拔苗助長
先係2&b 宜家又到holding

mane個球真心係個人能力唔夠
佢都一定係咁守 留返2 3個身位
見佢都想放細位逼佢落底
但mane太快同holding真係太廢

下個到nelson

我不嬲都反eleney
但用eleney好wilshere好 好撚難差得過xhaka

仲要無翼衛幫佢

呢個問題要問張狗喇

ox散緊步
多個人就封到mane位

對面兩個級數高嘅快翼
你出3中堅仲要左右一個擺無經驗新仔一個擺替工中堅

佢慢跑望住文尼cut inside

張狗真係賤種啦

雲加條撚屌先係球壇最大水貨
第5高人工

講到口臭
根本沙加臭燒都係要人執屎做dirty work個類球員
你有個類人磅住佢地會勁啲
無就會廢啲
咁你買呢類球員之後又鳩用
再屌鳩啲人唔勁
我覺得講唔通
係教頭自己亂鳩咁用
無計架

呢幾日老野唔雪張狗我即刻搵人買起老野

打3中堅都可以有8成時間冇人封位包波

中肯

根本兩個都要換

賣鳩走佢啦
好快有得睇佢剷草

佢都拖住mane等人夾，點知100分咁撚樣散步

尋日黎講
應該
Xhaka---coq
Ox---- kolasinac
Welbeck--- giroud

佢唔標抖住抖住已經做得好岩

比人𡁻完鬆：呢球輸在奧燒冇嚟守

打3中堅就真係得3條友喺後面
兩閘企到上中場,但係又幫唔到進攻
跑到上禁區交失又回唔切防
兩邊比人任出波
利係咁斬過頭波,中堅轉身又慢,兩閘又谷晒上去,利入得4粒已經好比面

差啲唔記得咗比人𡁻完鬆呢位首席分析師
係咪去咗帶老母睇症？

琴晚條撚屌根本唔願意
條撚屌開聲要走
仲出佢都唔知做乜

想挽留掛
雪鳩佢啦屌

奧燒道歉

防守個陣全部縮晒入禁區 比人圍住任人舞

對比某條廢坑
奧燒真係尊重球迷

雲加幾時躝

仲嬲緊 今日絕食抗議

佢承受好大壓力

嬲到食唔落飯

見到暴龍哥講到咁灰
更灰既都莫過於雲加一撚定呢四日唔會再買人
Lemar買唔到同埋嫌其他球員貴

機都唔想打屌 點撚解會一年衰過一年架 再咁落去我驚連中下游都打唔贏 要護級

見工應該會遲到了....
仲去唔去好

我聽日都要

同個面試官講
遲到唔係我一個責任,係整體既責任

遲到好過冇到

熱身賽冇沙卡派波連半場都過唔到，
藍斯失波雖嗰幾球都有責任啦，第二球企係越位位置重前過黑b
咁樣踢不如推佢再打前一格解放佢算啦

唉,早左出門口,點知而家都會塞車
我見工不嬲都好早到

輸波就預左
亂出陣真係
最估唔到係話係整體問題
真係估唔到

直接打電話去通知人一聲 遲少少先到

唔買人之餘，仲會走埋ox, 山同細梅

yes,解釋返就OK啦
解釋完都仲用呢個藉口屌你既
呢d公司狗都唔做

agent介紹,淨係得agent電話

多嘴狗講人話 希望佢可以接手

但係廢老賴死唔走

打去問囉 你唔去 人地hr個邊可以掉你入個list個到

跟住好多公司都唔請

講咩啊個球
比杜林大簡都未必封到喇
Mane咁多空位，一撥橫已經冇得追
屌冇人協防喇

xhaka 打到咁 好難唔比機會牛奶
希望牛奶健健康康打返起

仲記的主場打疤嘅牛奶

其實出Xhaka真係唔係有太大問題
多個派牌無乜唔好，不過你無個會執屎既大肉腸中場中，講左咁多年都唔買
細梅又講到好大機會過國米
即係中場又唔掂，後防又唔掂
呢四日雲加都唔會買人，即係收皮
有前六都偷笑，可以專心歐霸
不過歐聯皇馬果組好大機會熱狗或者多蒙特落黎踢歐霸，歐霸都唔易拎

見緊

拿子今日28號啦
你依家係咩心情呀？

咁多手足搵工

有冇手足覺得臭燒冇問題
問題係中場同前鋒

圖都畫唔撚到

Xhaka最應該被屌 咁多場傳失有冇改善過
三場都係佢直接或間接導致失波

天有不測之風雲

前鋒黑b on9唔洗講

防守好大問題

佢嘅問題就係平平淡淡咁冇問題，
不過琴晚個陣揾阿朗來踢都入唔到波

仲有人肯黎？

冇辦法佢嘅優點同缺點都好明顯，
係天生有殘缺嘅員

唉 本身仲想去睇歐霸 宜家真係冇哂Mood去睇

Xhaka上場都奶左野啦
踢得差都場場出佢仲無問題？
Bbliu就話錯位者 佢真係無藉口

加利仔賽後講阿狗果時好嬲
睇得出佢都好失望

xhaka場場都做炸彈亂交波搞到失波
仲要間唔中食下紅牌

呢兩樣一日唔改都唔會對佢有期望

心態好有問題

連去睇隊波既動力都冇 何況去踢
講真 錢又冇 野心又冇 真係比面你條死老野咩

一條自己強姦左好多年嘅女，
今日比其他人強姦點都會有少少唔開心，
情意結嘅野有時好難講

你要佢link up中前場
前面又冇左個目標⼀⼁乛⼀⼀⼀⼁⼃⼃⼀⼁

連對家球員都失望
寧願佢笑鳩我地都冇咁可恥

梗係失望啦
曾幾何時係競爭對手
而家垃圾都不如

成日藥廠汁左佢

無啦 決定今年歐霸一場都唔會起身睇 除非入到決賽啦
踢到咁嘅死樣仲睇嚟做咩?

你見到車炒獌4:0
獌做七弟又會失望咩???

咁作為前球員可能同球迷諗法唔同既

專心護級

主因係藍斯成日跑咗上前，令Xhaka身邊少咗好多傳球選擇，其他人又企定喺度，對面睇定你嚟食囉

有離隊消息未

好多球迷選擇離隊

嬲到做唔到野，想射波

Exclusive: #lfc make inquiry to sign Monaco’s Thomas Lemar for club record fee | @JBurtTelegraph
可能比人搶埋

留守

keep住道火日日唔好返

本身唔係你既野
點解會係搶？

準備cut now
唔睇波了

如果成季都咁輸會唔會經濟大蕭條

咁88la...😢

Arm ar siu jor😂😂😆

抵撚死呀 初初孤鳩寒俾多少少都扭扭擰擰
一路拖拖拖拖拖拖拖

😂

仲話買asensio
真係笑撚4😂😂😂

完了吧如無意外

咁呢層又唔可以怪雲加
擺到明係摩狗玩野在先，其他隊買人有價就放
係阿狗要不停出價不停reject
不過雲加點解得罪人又另計啦

16 郎

啱啱先裝now

早晨各位手足

係我完了吧

係玩政治波就玩到底
到護級時無得爺爺唔走
成班友琴日行行企企咁
唔好走位 迫人都唔迫
冇得怪個別球員

我都係

🍊

我本身都想CUT, 轉用NOW APP 月費PLAN睇算

就算有球迷因為老野而餓死老野都唔會變
鄧yoyo ching慘

想裝但未裝 多謝經濟博士雲加幫我慳錢

隊波冇鬥心 冇紀律 已經唔係人腳問題了

明明講緊包皮見工fail

見咩工牙，冇追到po

你估玩政治波玩到護級雲加條仆街就會走咩
當年摩狗都俾政治波撚到一月先唔撈喇
雲加走既惟一機會只會係兩年後完約佢自己講走
唔係既話照樣會繼續續佢
下年份約可能唔只兩年,續夠五年

無食早餐,餓到暈暈到QUOTE錯佐牙

傳中果個本來係offside 沙拉走入去
拉深防線 令隊友空哂

比比鳥仲未返到黎 夢遺舉手

輕鬆出波一刻 比比鳥 你斬啦

啞仔身後波

呢個係第一球出波前企位 轉左手機 d線好樣衰
我屌你個老母 禁區頂
兩個中場 去左邊？
沙卡 收入中堅位
藍斯 日撚日掛住前插 一個中場基本做乜...
奧燒進退失據 跟唔跟f9 跟就禁區頂空哂
算啦 奧燒今季改打防中 屌埋你
holding 望波 無望過文尼

你老母臭系 下遊防守 都無咁撚鳩屎

係

迷返雲啦，回頭是岸丫

點撚玩都好 雲加都唔會走 呢下先係最灰

陰謀論:
上塲輸俾史篤城，但隊型、控球、態度方面，我覺得系發揮正常，只系入吾到波，怪自己把握力差。
但山神復出，若想佢留，隊友系走動及態度方面，應絕對會再提升，但今塲反而是相反，個個系企堂，明知對方兩翼咁快，2閘無咩可能企得咁上，2個防中亦無咩保護作中，所以好似有心造成“ 劣幣驅逐良幣”Feel! 挾走山神……

藍斯成日慣住前插
比爾連真係

咪同首回合比拜仁炒鳩5：1一鳩樣
未撚睇過咩

老野就算走都應該係要毀左阿仙奴先走

比拜狗炒都可以賴佢地勁
比垃圾利炒冇得賴牙

見咩工？

係
冇咗佢就自動彈彈波每場狂數對面

人地三個中場搶撚哂d 波
藍Shit 連勤力防守都冇埋，沙加就講都廢事

After the game, Aaron Ramsey spoke to the media. This is what he said:

on the game…
We’re very disappointed with the way we performed but we have to accept it. We’re sorry to the fans that came up - it’s not good enough and we have to do something about it.

on how they can change it…
I don’t know, we’ll have to review it and hopefully move on.

on if there were any positives...
No I don’t think so. We’re going to have to change something if we’re to compete this year. That wasn’t good enough. Liverpool showed what it’s going to have to take to compete for the Premier League and we’re going to have to do something about it if we’re going to do that.

on international break…
Most of the squad go away now, so when we get back we’ll have to review that and hopefully we can move on and sort it out.

Ching收到票未

都叫做有標下波搶下嘅

可能都係其中一個解釋到既講法
1.要迫走雲加唔駛等到第3場,頭兩場進攻個flow其實好順
2.100分想走hea踢亦如是,唔係依家先有人想買

被人撚到爬地 ankle break

可能山狗太黑人憎

成日冷笑

The lad who turned down £180,000 a week.🤔

講起又係
頭兩場都有d鬥心，波去得幾順
呢場好痴線

下年就俾到機會佢毀
大部份人完約,奧燒山狗,免費走人,一蚊都拎唔番
然後純勢老野就繼續險簽之後焗住買D唔上唔落既人
下季就會出黑碧做前鋒,中場藍斯 99lin
後防Holding Monreal
場場俾人數四五六

未

根本內部有問題係真

下年真係唔知點算
諗起都覺得恐怖

一場天災
再收唔到票冇錢開飯喇
屌你老母澳門政府

睇左十幾年第一次聽

屌那星 d轉會消息搞9我廠=.=

成隊垃圾

Ozil apologies

所有 message 都唔想覆

就係連心態都輸 先撐唔落
屌你我寧願輸人腳輸黑哨 班撚屌俾球迷感覺係等球証吹雞完場等沖涼咁款
教練唔屌醒佢地 隊長又唔屌 成班未繼續hea到收工

其實我情願亨利返嚟教 起碼佢有heart教

山狗比直線 反山可以屌佢做乜比

山狗第一時間迫返

沙加接力 之後...
張伯倫 經典式反擊教學 (教人地攻)

望 ok知你迫唔到

線都唔撚封 你比費明奴啦

轉身比個直線

文尼

結果唔po了

我屌你老母英格蘭第一右翼衛 咁撚樣封傳球路線

咁又唔好
加利仔都可以教到華倫護級
唔好ruin左個legend

唔咁同同事傾波

你睇下山狗比個下條線路幾差
幾乎傳落紅色隻腳到
山狗鳩傳前幾辛苦先猜到佢到
比risky pass 唔係大晒

佢真心嬲

尋晚有心踢得cech同kos
其他食哂屎

仲要同事係曼狗 佢宜家晚晚打飛機

Mane 1on1過硬 張狗同兩個中場咁都唔幫真係冇話可說

temporary counter staff
3個月約
藍田學生健康服務個邊
一去到當然比人問點解遲到啦
之後問,返藍田會唔會太遠呀
知唔知自己返邊度呀

對波防守紀律不嬲有問題 比人入完連追返既決心都冇打撚

俾50M買Lacazette返黎放後備
再放埋黎左之後表現唔錯既Kolasinac
而家咪輸人腳，再輸埋鬥心
咁就俾人掃四粒

xhaka能力不足
RAMSEY咩時間都前插
ox 唔想踢就出聲

摩佬講過，奥燒係佢手下唯一一個容許唔駛專注防守，任何時間都揾機會策劃攻勢，似FM裡面個"Enganche",佢一向跑動數據都好多，係用於揾空位防守時接應隊友傳球，好同意上面有巴打所講，上季買X29唔買Kante係超錯既決定，無一個勁防中破壞再放波比佢，佢好難發揮，叫佢多參與防守，咁藍斯打佢個位好過

我仲嬲

做乜撚野同上場差咁遠

雲加喺度撩牙
其他教練就會輸都會出黎指下指下

Xhaka本身用黎接卡叔
而家睇我情願睇太子
有heart d

下個topic wenger out

而家中場3個有2個防守都係差真係食屎
另一個藍斯有能力守但唔會為對波做好防守先前插

睇咗 Ozil ig
相比之下黑狗皮狗張狗

Ted Knutson @mixedknuts
A lot of Arsenal fans currently looking for someone to blame. Worth recalling what happened behind the scenes this spring

I know for a fact Arsenal were quietly interviewing potential Wenger replacements. They would be insane not to, given AW's contract status

There were also strong rumblings about bringing in a Director of Football, which would be a key part in transitioning from AW to modernity

Wenger obviously wanted nothing to do with this - why would he want/allow change if he were staying?

So the non-AW administration was doing

all the sane things intelligent football clubs do to prepare for transition.

But Wenger decided he wanted to stay.

And Kroenke let him.

So here we are. The same problems that have plagued recent ssns plague current AFC. This is not a surprise - they key component is the same

Blame "StatDNA players" if you want to, but scouting turned down plenty of gems they unearthed over the years. Club recruitment always murky

The fact of the matter is, AW oversees everything. AFC needed to execute with more forethought in the market for AGES. They had better info

Now you have Ozil+Sanchez+Ox messes, a squad that isn't elite and requires massive investment in the most expensive xfer market ever.

If Arsenal are to "fix" things, which in my mind means start potentially competing for titles again, you HAVE to change the guy at the top

咁你要望下 比比鳥 自己係走入去 山狗唔係跟佢個位比 點做？

冇隊長
就算有都係啞

雲加教波比我既感覺已經唔係為左輸贏
純粹係為左佢既面子
咁既人教波邊會贏呀
輸波之後竟然將責任推落隊波到
某程度上仲衰過椰子講唔知點贏

唔關有無隊長事
成班都無心踢+人地個態好你勁多
55波輸哂

英撚幫

根本你買沙加奧燒又唔搵人幫佢地用苦力
就係教練問題啦
唔通個個攻又勁
防守又超班咩
你唔識用就躝啦電叻
又要買人又要亂用

見到呢句就知收得皮

隻翼衛 自己衝入禁區
沙卡企位封死 回唔到
一係轉身大腳踢返後場

又頭dupdup又啞 成個毒撚咁 點做隊長 唔係年資長就係隊長料架

拎隊中下遊黎比

係walcott傳就會係good try

上場都係頭30mins打得好，之後咪又係西波

Agger
不過隊長係場上應該屌醒班人集中d專注下咁 唔係唔出聲一齊頹落去

走差傳差
山狗成日塞呢d波都失
左翼衛出比比鳥又係戇鳩
成件事好撚匪夷所思

8成控球 1粒 1分都無 係踢得有幾好?

有無手足絕緊食

係要打錯腳閘 咪落到底都出唔到靚波 成場都係落底拎角球

防守冇紀律
進攻冇板斧

就黎死

沙加又係要大肉腸保護先得 啲技術好撚西

植物人同CECH基本上本份都做好哂
今場連monreal都比人撚

山狗塞左球比黑b 個撚樣處理得好差

我

同OZIL執屎就話
要搵多個幫XHAKA執屎
不了
不如出2個做到野中場中好過

你話冇人 ,傷晒要出替工都算
大大個哥拿仙歷喺後備,中堅又齊人
張狗又想走
山狗岩岩傷癒復出
有拿卡唔用,用韋碧克
出晒d唔應該出既人
係玩野定係痴左線

見到黑狗就嬲，家陣唔係叫佢出嚟娛賓呀

留意到除左呢到 個個post都笑緊奧燒廢

感覺上臭燒final third decision making好好多除左埋門

絕食左3個鐘

佢地仲吹奏張狗添

係呀
佢喺final third d傳波係最好最準
可惜真係得傳波

Ozil既靈性用哂係防守 我講過 咁樣踢佢唔會有好表現

買個大肉腸好嗎
再博牛奶fit番做正選 沙加打sub

依家就係冇
唔係又想講牛奶吓嘩

而家距離轉會窗關閉仲有4日, 會唔會有奇蹟買到人?

仲有比狗回比佢個球 對腳震到好似糖尿病病咁，屌有拿卡呢兩球會似樣好多

哥狗走位人地唔會走入去
山狗呢下谷比 比人啪失輸反擊你又咪屌

見到呢場唔會再吹奏掛
不過J佢嗰d應該都係話成隊波廢同埋想走姐
張狗是無辜的

明明頭兩場全英超最多chance created

我已經超過12個鐘無食嘢

屌咩以家仲柒過8:2都唔撚買？

不過俾老嘢買又係攞嚟放後備

阿狗最勁個幾年都有黑色大肉腸

屌架，因為佢實在傳失太多

夏卡應該當派路咁用
唔係當韋拉

最後個球掛住望波
走甩晒屎毒

Xhaka似係接阿迪達，佢似好鐘意阿迪達，沙比個種防中，但Xhaka完全無dirty work,唔識必要時停對方攻勢

chance created水份好多
如果唔出黑碧應該3場9分

曼聯贏李城果場2:0時 馬迪走左個靚位入禁區
都比摩佬屌佢番番去 that is not your duties
雲加呢 隨便你鐘意點走就點走

簽Nzonzi 好嘛

藍斯

張狗平時都係咁喎, 間中追下, 間中回得好慢, 有波到腳先跑

講短傳都差人一皮啦
呢3場D後場傳失波多到

Key passes水份呢？

琴晚直頭唔追喎張狗

佢場場都太多on9動作 成日拎牌 可以做delay既機率又會細左
再加上佢一做tackle 分分鐘就係紅牌 自己知自己事 踢到縛手縛腳咁

根本唔應該出現奧燒退後到中場組織位 山做final third再自己搵機會既情況 無必要2個為黑b咁做牛做馬 出Laca佢可以做到黑b今場做既野 可以做到山狗可傳可射 已經好好多 本來已經壓得好後 留3個係前 其中一個仲要廢既

有熱血落鏟喎
佢位置感真係差,又唔似比爾連咁快,失位可以爆seed追返

態度>戰術 睇到一半已經唔想睇
第一次咁憎球員 張狗仆街死

張狗車狗你要埋我果份

最近有好返架
不過而家又黎料

佢直頭係慢
同梅毒有得比

張伯倫我屌佢老母

中場繼續Ramsey+Xhaka，今季含得撚

睇埋d圖 佢真係好撚無職業精神

好老實
阿仙奴一比人迫搶就輸
咁多年都係咁撚樣
好記得曼聯就係咁
打控球3中堅 打人地反擊
左右兩邊翼上哂去攻番唔切防守
屌你老野

大軍你有無鍾意過我呀
睇大小姐真係無咁嬲

佢pass到,隊友射唔到
唔係怪緊臭燒呀

我睇到60min熄機訓 ox真係屌佢老母

有撚用咩 場場比機會後防執屎 Xhaka呢個位唔洗話要好似奧燒咁有助攻力 反而穩穩定定咁 交到波比前面已經幫到好大忙

仲有手足諗簽唔簽人真係好撚低智 老野就算直接用皇馬隊波教應該都係得頭6

絕食咗

卓華子

yes
一路絕食一路咒張狗死全家

出黑b我情願睇吉魯個頭

真係食唔落飯...

原來澳門就立法會選舉

頭2球張狗有責任
第一球利狗打 one two 佢走都唔走落去回防結果輸角球
第二球就唔洗講 Twitter 講咗
第三球就比狗
第四球無參考價值

雲加真係比較岩一次拎7 80m出黎買一個勁既 可以自己單挑後防既人 買個踢配合既 最後都係踢踢下唔知自己做緊咩

都28 救火都黎唔切傾 升nelson雪張狗搏大霧

運唔到個波上去都係踢唔到，比人逼死哂係後半場
卡叔替補，講左三年都未買到
防中應該講左十幾年

住烏起碼可以對住佢打潛艇

大戰特登hea 屌佢老母

Supposed Xhaka黎果陣大家期望佢係代卡蘇

想去車快啦屌你老母

有拿卡基佬兩個勁前鋒唔用
真係唔知雲加點解會揀黑碧>法國雙神鋒
係咪想比黑碧繼續出醜

張狗死十萬次都唔夠
佢ig tweeter都好似無更新
唔敢打野

雙槍 ... 同單腳

防中試下 哥基連+牛奶得唔得
coq做返以前既野剩係掃波 牛奶cool到波運到波上去 2個又有火

不敗個時全部自動波，有亨利柏金保住

垃鳩圾，賤種

佢踢落效果暫時仲差過迪達子 迪達子都穩定輸送到比前面呀

2球後班人都散左 根本放棄踢 無參考價值

尋日前我見係高基連企前過XHAKA同佢帶波上前

張狗一開波已經放棄踢

搵 Bellerin 逆足守 SALAH
你話搵逆足守 mane 都話呀

Xhaka根本唔知踢緊乜
Coq一向熱血狗衝

真係痴撚線
張狗

一開波已經唔願跑
有波就鳩踢上去
老野仲要用佢大半場先換走佢
勁到

比老野改造真係痴線 好地地純掃波咪幾勁 依家玩埋b2b

真係唔關人腳事
紀律性問題
隊波走晒燒山都未至於咁差

Coq 已經變左四不象，怕佢番唔到轉頭了

佢唔係好鐘意like反雲post架咩
做乜而家唔like埋叫佢去轟既post呀

張狗有無消息話佢會躝
躝唔成唔該雪佢雪到下季季尾

用返比比右 出kxxx左可能都有分 出左隻扑街張狗 強烈要求topic反張到下場

kolasinac

中場中嘛

反雲反到玩政治

本身已經知佢反雲 而家又擺明想走 公道講句 都唔知鬧死都要出佢正選個個人好定鬧佢本人至岩

twitter都唔敢再玩啦條撚樣
ig直頭深潛
平時踢完又會po自拍又盛
琴晚做完鬼怕比人圍

雲加以為 BELLERIN 係 BALE？？？？？

呢啲咪雲加問題囉
成日改造
改改改改撚到上撚左腦
夢遺打中堅 張伯斯又係咁 高基連又係咁
走火入魔

2011年的8月28日，阿仙奴曾2-8慘敗給曼聯，也許是想以此刁難雲格，記者詢問雲格是否記得球隊此前像今天這樣被徹底地擊潰過。

比比差到咁，但又要冇後備
之前都話可以叫D2同G5頂 而家真係冇

雲加硬係要d防中識用波

828 紀念日

隊波要捉鬼
第一個清ox

而家已經感覺到唔會再有可能雲加呢條仆街會買人
因為太多垃圾撚屌賣唔走
我而家淨係想山狗同100分快快手手走
佢兩個係有料不過真係已經無哂任何鬥心踢同留係到
放走佢兩個真係雙羸,最起碼放山狗你都有幾十M落袋
今季係咪都收皮,放埋佢兩個踢唔踢政治波都好
最後都係會踢出一堆垃圾

雲加呢？

我見到仲有人迷張狗果陣真係笑左出黎
反骨到出哂面都迷
當年拿斯利走都盡力踢埋場波先躝啦
反觀張狗

山又叫無心踢

呢個要即刻死全家

山都叫無心踢咁張狗叫乜

傳波破壓迫我覺得好睇全隊點走動搵空位拎波
疤個影帝以前望落勁同沙維跑得好多又現位快有關
冇咗沙維冇人交就dur皮
咩卡蘇一扭幾果啲我覺得係最後手段/bonus
現位傳到波就ok
阿狗打親大戰都冇呢啲
啲走動一定好static
係足總盃決賽無啦啦有段好順

陣間 FPL 用 wildcard 放走 OX

以前d防中識用波，但都係做簡單駁腳就算
而家d防中唔識用波，你就要佢帶波做埋進攻

反雲起碼都會用心踢，張狗

得番四日先買人係on9
人地點買代替品 放都係放二線比你
價錢又一定加多你10m
明知要買，唔一早買
搞唔到咁多樣就整個Football director 啦

比你打5,6,7後防都死
中場冇人掃蕩,防線冇人保護
成班後防平排係到企睇波

垃圾ox 又唔回防, 搞到holding比人輪,
有球ozil返到右閘包位, ox仲係到行行企企
bellerin 又要打錯腳,搞到佢進攻都冇威脅

條中場同前線好似斷開左咁
ramsey xhaka 都做唔到波上去
成個上半場就係9斬上去比黑碧頂

計埋上季同今場,3場波都係輸同一樣野
明知利物浦打逼搶,你都冇方法應對,
人地一星期雙賽都有體力逼得狼過我地,
仲話要搶前4

總結:雲加是垃圾

直頭鳩踢喇,係咪今季都玩撚完
攞番筆錢算撚數喇

中場藍斯走佐上前

唔係有啦咩

張狗得果三千幾萬我射一次都唔止啦
今年雪到佢波都唔識踢呀
想躝？得呀，幫nelson執一年波下年躝去猁啦
到時仲識唔識踢波都成問題

望望人地熱狗 大家踢3中堅 人地上季失球最少 今季頭2簽+黎緊第3簽(Aurier) 都係買緊防守球員 因為人地都見到WB既問題 而雲加 對住雙翼可能係英超最勁既猁 夠膽死出中堅替工Monreal 經驗唔夠而且未成材既Holding守佢地 黎緊仲講緊賣多個正選料中堅Mustafi 到底想點

賀定今場比賽中被利物浦的攻擊線打擊的信心全無

上半場 bellerin 仲前過山狗

賣埋張狗山狗梅屎
升d青訓上黎,比大家ff下幾季後又有收成期算啦

yes
kxxxxxxx德甲最佳左閘都廢到要坐後備

加迪斯齊六月個時話會有Change

留意到得法國人表現比較穩定地好
(唔計雲加條垃圾)

賀定面對文尼的射門

張狗賣乜呀
玩完野可以走咁個個都有樣學樣啦
執返一年波先走啦
幾千萬屌次女都無左啦

講左好多年喇,幾年前講買有肉腸feel既基迪拉喇,過左祖記
又吹過Kante,踢士砵亭果個Carvalho又舒尼達連
最後咪又係無個黎,諗住用99lin做肉腸防中
曾經好過幾場既,之後無喇喇好似轉型咁都唔知做乜

竟然冇記者問佢

Negative change 都係change

張狗

沙卡
雲加勁在將所有球員既優點抹走,再放大佢地既缺點

change左啦
而家護緊級仲唔係change?

2011年的8月28日，阿仙奴曾2-8慘敗給曼聯，也許是想以此刁難雲格，記者詢問雲格是否記得球隊此前像今天這樣被徹底地擊潰過。

對此，雲格回應道：「我記性並不是很好，但是正如你所說的，今天我們對利物浦來說真的是一個輕鬆的對手。」

其實對比ox山狗叫有心踢啦

屌有無人對住張伯倫往死旅打

變差都係變

美國佬手下 信果個仲on9過迷雲

張狗跑果個位有咩人mark緊
定係鬼節到佢見到有...

mane咁fit 點都要2mark1, 好似其他隊mark 世三咁

大家一直喺度搵緊邊舊屎冇咁臭

其實張仔都係唔想得失利迷姐 唔係下年點算

向高普投誠

hea 囉

好撚想打柒張狗

假波狗 已報警

唔係有新聞話加迪斯齊唔支持雲加留任咩

唔係話Xhaka無用，但一定要另一個中中，防中就佢去踢，上季輸到扑街個段，就係中堅（K6／M20）衝上去幫佢同藍斯執屎，之後轉3中堅中路算穏定返，點之今季唔解決個問題，比100分玩野重要玩比比鳥踢左面，對李城個埸係人地對面教頭on9換錯人，老野當自己奇陣成功keep住咁出，痴9線

無咁臭咪間諜啞仔囉
燒都有球膠不過無輸咋嘛
都幫左張狗守唔少啦燒
張狗琴晚零作用

yes 終於有人超越山狗hea

強如皇馬都要搵casemiro 打掃蕩
係雲加先要求個個打到b2b咁

ozil個ig post入面應該暗示左隊入面有嚴重分歧或者不和

真心希望襯轉會窗未完可以重組到隊波(包括領隊)

情願佢賣俾車都唔賣利

臨尾就完場個時有球奧燒迫緊對面右閘 點知無人迫右翼 人哋輕鬆比咗個右翼 佢屌點解冇人一齊逼 個下覺得佢好慘

張狗 比狗 黑狗 雲狗 高狗

而家既Mane 全英超既閘1on1都無可能完封到佢 見到Mane Salah咁癲 呢個時候防中/WB 就應該要落番去幫手啦

都係果句
你賣佢咪即係認同佢玩野囉
雪佢一年啦屌

可以做既野賀定做曬
有咩好話佢
反而100分想轉會真係收皮啦,自己咩新鮮蘿蔔皮

總之雲加一定係要走，唔洗講咁多

我夾錢

報佐警

球隊轉型做中游份子

假波狗我屌你老母

高安基同fsg應該係對手 唔會有阿同利既交易

咁多人傳走
山狗 ox
本身唔信細梅想走,但今場唔出佢就覺得有d野

好心一係賣走有離心ge球員,一係就比多d人工續約
一係好似利咁未搞掂就雪9佢
而家明知個球員想走,又要放佢係場上
你估個個都係山9咩

仲有消息話股東有一半都唔支持雲加留任
但係高安基都係決定比份約雲加

佢不嬲睇堆廢既都唔係咁順眼咖啦 有一季基佬禾仔踢鋒 2個都長期入唔到波 佢塊面西到

雪啦.. 而家肯定賣唔到30m
小小錢又冇得分，雪9佢啦

白痴都睇到呢兩場輸波係關兩隻翼衛事

又將D 錯放大哂係XHAKA 度 , 佢係打得差, 但唔好講到輸波淨係關佢事

睇下今場人地對面任斬

比比係左邊俾Salah任斬 . 失第一球

第2球 100分HEA 跑 . 唔回防

第3球 比比鳥 自爆

第4球 比比去番右邊. 又係俾Salah任斬

邊個責任大D?

成個暑假都係咩都冇搞過

反山食撚屎

老野老人痴呆就退休啦

成隊入面得三年前既藍屍先打到b2b
無期望就唔會有失望了
上年去到差唔多真正收皮既時候先識變陣同改變換人策略
而家先開季未到窮途末路你仲可以期待D乜野

次次都聽到人講 希望輸到點點點 電叻自己會躝
咁多年已經證明左佢面皮幾撚厚啦
冇前4? 我下季帶領阿狗上返前4
要護級? 下季帶領阿狗上返前6
要降班? 下季帶領阿狗升班

根本話賣張狗既都係痴鳩線
梗係雪鳩佢啦
玩野既我實要佢波都無得踢

yes未見過打三中堅兩隻翼衛可以冇左影

一路都有講呢個問題
有啲就不停話m18打左中堅有問題

Why

認同

呢個真
人地痢連古天奴都敢雪，拜狗當年雪刀疤仔都雪到佢續約
雲加就30m放比其他隊算

雲加咁仁慈，仲要佢可能覺得張狗冇心玩 只係冇態

人地猁都未必想要了 本身已經煩緊個Coutinho 點知原來OX都係咁仆街

做大戲呃球迷 有雲加先有錢賺 班高層同高安基唔會捨得

佢始終唔係路jj 個啲pass and move 嘅球員 唔可以由中場線係咁同人撞墻撞到入禁區 淨係識湯直線 我覺得呢個亦都係點解咁多人話佢一個人帶唔起隊波嘅原因
而家阿狗淨係得牛奶係做到呢樣嘢

得佢一個係咁
法比去左睇賽車

唔好用D 垃圾90後英撚 同上一代比好無

無可能，輸俾拜仁2比10都唔走
都再續兩年,有咩可能會走
兩年後完約佢話走既機會都好低
我真係唔知佢係想為自己面子定係想救番隊波先走喇
如果後者既話真係多撚謝哂

我就唔撚信有一隊翼衛冇左影之後果三個中堅可以守得住=.=

我而家直頭想打柒佢

歐聯都冇得打 仲賺咩錢

所以我唔憎拿斯利
但好憎法狗同雲狗

職業球員本身應該落到場就要盡力去踢
咁樣敷衍球迷 狗都不如

V92 雪 DDG
根本就係雲狗弱智

呢個好撚認同
Ox真係要永久blacklist

同班迷張狗既講埋
如果今次有左先例
想走就hea踢唔防守令球隊輸波焗球隊賣自己的話
之後實有球員有樣學樣
只會陸續有球員學

起英超黎講
入歐聯真係唔算得係咩錢

又返返去上季季中果段不勝時期

雲爺爺: 而家買雪緊細梅

拿斯尼好似係87

降班都一億

今年繼續差就可能見紅 所以清人

再咁落去一直沉淪啦 降班睇下仲有冇水cap

雲狗叫盡晒力走前一季幫我哋攞第三

第二球佢直頭唔係mark人係去走去中間唔知做乜鳩

自殺啦屌佢老母，仲教落去根本就累人累物

其實雲狗唔算
因為完季前都未知走

你望下酋長球場既門票同季票
同埋老野慳住洗既錢,再加埋英超轉播費
就知其實基本上都賺緊,仲要唔係少
只不過係歐聯本身轉播費同入到十六強之後既錢銀都唔少咁解

教對面打反擊

臭燒第一次出千字文

有無人可以查佢係咪收咗錢

又唔好拉法比黎講 佢10-11果陣已經想走 叫到硬留左一季啦 何況佢果陣係阿記根本超晒班 相反 OX以為自己邊個 有燒山就好知足啦

球星都要咁折墮

睇到我咸佐牙

睇左十幾分鐘都覺得唔對路喇都唔換走佢
俾其他領隊一定即刻換走喇
迷雲既都睇唔過眼

幫對家壓價，3000變1000

張狗死全家

無專業精神既撚樣雪下就岩

山今場無踢足 仲要今季第一場逃過一劫 所以奧燒一定係頭號攻擊對象 唔打篇野扮下慘仲得掂

我以為踢國家隊先要咁做

佢又唔算係扮下野喎
睇得出佢有heart
完場佢果種失望同灰心係個個都感受到

佢都成日俾人攻擊架, 都無出聲
今次佢真係失望啦

奧燒國家隊條路算好順啦 而家既佢踢國家隊雖然表現唔係出眾 但起碼輸果陣唔會好似係阿記咁因為高薪轉會費高比人集中屌先

唔失望唔得啦
老野見到張狗咁都死攬大半場

臭燒係幾有heart嘅，記得佢前年歐聯輸比摩納狗都有喊

以後屌細力啲

佢個表情話比大家聽佢好掛住基佬

熱9都有個d.rose 屌下球會內部

OZIL 山9

自己踢得唔好都會發下脾氣

睇下100分個撚屌

落到場都完全唔CARE咁. 好撚核突

有無手足睇完琴晚咁有自殺既念頭
我幫你地安排東張西望拍住你對住鏡頭屌張狗屌雲加
有無手足有咁既需要

買人都無用。要雲加下台先有用

佢仲停留係自己有韋拉同基拔圖施華果陣，防守強又識用波。依家強隊中場一係就一個識用波既防中一係就唔用純防中用一個技術好可以自己做波既。掃波加穩陣駁腳，eg, 卡斯美路，簡迪，一係就防守力冇咁強，但自己可以帶生個波，eg, 費蘭甸奴，巴斯基斯，維度等等。但爺爺手下兩款都冇，呢條中場注定只可以做中上游球隊

完左場西口西面走人

琴日一堆垃圾之中佢都真係算係咁
最記得上年足總盃八強對屈福特輸1比2
臨完場黑碧施展一百八十度轉身
睇佢背影都知佢有幾無奈

無 咁樣做結果係Rose自己再出黎say sorry

u21龍門訓練

佢肯喪跑追波又肯幫手守 已經有交代啦 係佢天生個樣頹d姐

名宿屌下都俾雲加反屌叫佢地唔好咁多嗲

見住全世界都好落力屌佢
忍唔住笑左出黎 屌得好大力

有一個勁既

就算佢係扮,成隊都係得佢一個肯扮
藍斯喺訪問都有say sorry
其他人呢?

美國講香港, 共產黨:中國內部事務

今朝成個post都係講100分

佢ig比人咒斷腳退休添

咁多位點推都得

因為條友一開始已經諗住hea踢

下個post張狗仆街死斷腳收咧

阿狗冇人敢出聲
不過rose想走先會咁講野
希望ox走之前做返件好事
爆晒d內部問題出黎比大家知

第一次有種可憐奧燒既感覺
同時覺得球會對燒山唔住
玩野既可以繼續係場上面
落力踢既就後備

佢個種心態真係好難叫球迷接受到 落得埸又唔願郁 不如扮病唔踢

呢球擺邊個中堅都頂唔到啦

第二球我睇到呆撚左添
中間有啞仔mark人佢去左mark啞仔

普狗會雪冇紀律既球員
雲加係雪d佢唔鐘意既球員

雖然我都唔係幾好意思bin 但早幾日有條友衝出黎講OX係咩第一WB 之後話我單單打打 又紅字大字大尻我

你而家睇清楚未?

已經叫做抖住拖左陣
無人黎幫拖蛇都死

法國雙鎗

呢球主要係張狗唔去幫佢手
文尼先有得推大位姐
你試下張狗埋去拍文尼夾鳩佢
仲睇下射唔射得出

Who

@撚樣按

其實雲加係咪有心玩野 定真係老人痴呆

我幫你推多下

雲加幾時中風

0防守意識,仲想去利/車踢中中..

咪撚再用英撚同西班牙狗啦
睇用法包下屆拎冠

好柒

唔講了 一陣又紅字大我 而家全世界阿迷反緊一百分 真係唔知邊個先係單單打打了

老野出比狗打右kxxxxxxx打左起碼輸少兩球
比狗係閪
不過佢落力追返個波
張狗呢？

支持

邊個講?

話唔定佢去到利/車變成第1wb呢

利唔打wb
軌到時迫宮佢又做先鋒

睇精華
先排比連登仔J到出血既沙加
比人玩到撚狗咁撚

入雲加數, 雲加唔識教佢, 去其他隊好勁

yes
我子去利都會好勁

係禁區入面出現1on1
一係就k6式功夫腳，一係就經驗老到估到曬佢下一步
浩頂新仔黎，輸係正常既

大隻仔無得出 我覺得仲講唔通過前場出黑b唔出Laca

老野幾時有漸凍人症呀

獌狗化

阿仙奴最大問題係
明明係一線球隊(計價值的話)
但充斥住大量2線頭球員
而呢啲球員又當正自己係世界級球星係到跳草裙舞個下慘

用德國+法包

真係比條on9仔個樣昆到

南美狗唔同你計住

又唔係冇人用 係要焗住出d 25仔 搞到成隊波4分5裂 拍下隊友鼓勵下 屌醒佢地集中d 呢d基本野都唔做 連態度都交唔到俾人睇 仲點樣爭勝

幼稚
都唔知係咪專登出張狗黑碧賀定鬥氣

佢琴晚咁玩野唔通仲話我愛張狗咁
我驚我講完嘔血死

雲加錯了

而家既Mane根本要好似上季獌防Hazard咁搵專人睇實佢啦 搵個新仔守 點守 同埋琴日Salah試過好多次反越位 點解中場休息又唔部署下

賀定..下一個張柏斯

迪布尼 MK恩?

kx

Zalah同Mane,佢兩個快撚到現今都無乜邊幾個閘有速度頂得住佢
出都出個上年德甲最佳左閘喇你老母

有腦有位置感就補到架啦，Monreal 夠慢啦，佢踢左閘有幾何好似琴日咁比對面一個1-2就屌到賴屎啊

Takuma Asano!!!

諗起完封山狗個獌聯新仔

出黎講野呀

邊個話100分係英超第一翼衛呀

點敢上水呀大佬

雲加被炒 12/1

尋晚第二三球快撚到仆街
點跑都追唔到

好冷咋喎

Moses>100 fun

高普上任之後一路都踢緊呢套高強度超頻足球，呀屌你件雲狗又真係可以輸足咁多次都唔去改

斷腳吧

英超第三熱

咪撚再貼張狗個樣出嚟啦，睇見就想嘔

上季季中狂輸都未比人炒

唔一定要鬥快
第一下“得”到佢就已經易守好多

yes

千奇唔好買 呃錢咖

應該死老野都冇諗過條仆街反骨到咁

有大腦細照住 雲加驚條撚

買呢樣我買聽朝香港獨立好過

仲未食過嘢

有得買？
我想all in留隊

雲加張狗幾時仆街死

暈加玩政治，書波迫膠層買人

你就想啦

你係香港嘅話唔好同人講自己買咗

留隊1賠1

上樓靠呢鋪

1賠0.9

都fat fat

奧燒都起碼知醜

咪係囉
不過要雲加捱到足總盃決賽好似有d難

教到降班都未必會炒雲加

大戰先唔出拿卡 kxxxxxx球隊一定有野
點解要搵隊波成績黎玩

手足無咁長命
餓多幾日就餓死哂啦

打 J 出火算

知恥近乎勇
祝佢去下一隊可以完成歐聯夢

all in 留隊你要賠返錢比賭博公司

入撚到決賽咩

個重點係你有身位同佢頂一頂
佢已經無咁易開行turbo過你
你走個Monreal,快又唔夠快,身位又唔夠
係呀有經驗,琴日第4粒之前佢先出完事俾Zalah偷到

爺爺全年磨一劍

Moses起碼肯跑

踼足總盃阿狗高幾班波

點解可以廢到咁

Why?

但無辦法
輸緊黎換都要換頭先
只能怪一開波點解要用逆足翼衛

請馬些連奴未

前幾日班人吹到好似阿狗配唔起佢咁

第一翼衛

手足餓死未

你老母分分鐘哈利列納教都冇咁撚衰

yoyo 清 有無瘦佐

有冇手足掛住包皮

我諗更衣室內已經出左大問題

咁又唔會

冇，有冇佢都係差唔多

如果琴日有佢 冇人幫佢守 一早自己落腳紅牌了

包皮應該比mane過咗兩嘢就燥底鏟鳩佢紅牌離場

真.自爆

更衣室竟然冇隊友開ox拖

往死裡打

開咗你都唔知啦

打到佢殘廢

唔夠佢打
哥斯拉新黎唔敢郁手

呢個真
見佢ig都無更新可能打到口腫鼻腫唔自拍得

有冇人改潮文

張伯倫練咁大隻就係等今日

琴日失果4球 唔計Salah果球跑左半場前面都無人 另外3球 猁基本上都係3個打阿記5 6個人

收埋碌鐵棍

上呀牛奶仔

BFG都打撚死佢啦矮撚

張狗企喺度都贏佢啦

真阿狗住烏單手都KO佢啦

阿仙奴隊長高斯爾尼在接受法國足球報訪問中，炮轟張伯倫和雲加等人，稱他們就是阿仙奴更衣室的毒瘤。
高斯爾尼談到：“如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。”

又改得幾似現實
繼續

張家輝

啞仔的誕生

已經唔係人腳問題
而係戰術/球隊內部問題
輸就預左 輸到咁嘅話
今季應該有排比人炒

扺啦，連未來都望唔到

電叻係阿狗嘅慈禧太后

阿狗唔打得既應該都係得高斯尼同蒙尼爾

人地睇波係娛樂用黎舒壓
睇阿仙奴波係可以加強自己既負面情緒

食唔落飯

人腳都退步緊啦 琴日Salah果球帶住個波都跑得快過Bellerin 如果係早2年有咩可能會咁

用黎買對家贏錢

頭先見完嗰份工岩岩打黎話請我

阿狗fb唔敢post野

法明尼一隻手指都卒死條25垃圾狗

睇阿狗好好笑喎

係，仲破埋燈賺左狗會錢

差唔多啦 暑假工d人要閃了
bb

德國中場奧斯爾在接受Arsenal Fan tv訪問中，炮轟山齊士和張伯倫等人，稱他們就是阿仙奴更衣室的毒瘤。
奧斯爾談到：“如果你作為球隊長老，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己是球隊老將。”

奧斯爾:“在球隊山齊士常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場英超賽事中場休息的時候，張伯倫上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一線隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍張伯倫的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了張伯倫，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的張山狗是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時高斯尼、施治這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

奧斯爾：“當發生那件事情后，張伯倫的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2017年歐聯拜仁正是用這根鐵棍報復了山狗，在最後一場對陣拜仁比賽結束後，全隊回到更衣室，山狗諷刺性說道：“英格蘭最強翼衛，明天我們就要回家了，”張伯倫臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像張伯倫的性格，果然在張伯倫再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在山狗毫無防備的情況一棍打下，山狗挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是張伯倫，不等山狗起身，張伯倫又是一頓亂棍爆打，山狗在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的基奧特可不會放過這樣的機會不斷說道：“張伯倫，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
基奧特的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去山狗就昏死了過去，打的興起的張伯倫黑面了，朝著基奧特吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”哥基奧特也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”張伯倫沒有在回應基奧特什麼，如果基奧特手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。
當時我身邊的保特嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

返多次黎救火啦屌

又冇得咁比嘅
Bellerin轉左髮型就一路廢到家下

雲加=689
高安基=共產黨
張狗=民建聯

英超肉便器

呢球唔係輸速度喎

除左個別球員，
大部份來得阿嘅頭兩年都會係最佳表現，
之後就會變垃圾等續約出糧

係知驚嘅就拿拿臨同蛆搶howedes 再買nzonzi 同draxler翻嚟

最好就炒撚埋雲加條濕鳩佢

敬贈比狗張狗

內部問題 尋晚睇都feel到

雲加繼約嗰時又話會搵接班人？

唔關買人事呀 講到口臭喇

基佬啞仔同夢遺算異數

因為大家嘅反對聲音，
雲加表示要教多十年

買咩人都冇用啦認真

幾個禮拜前仲好地地
突然間搞到咁

迷雲：留番個好陣比接班人

買晒返黎然後全部坐後備

佢開頭失誤另一回事啦 但以前佢到呢d情況多數都賽跑咁跑番黎剷走個波 今次完全跟住Salah黎跑咁

咁既排陣食屎啦
有拿卡同坦克車唔撚用

唔好要個乙字啦，直接叫搞事狗雲加（輸到仆街）啦

好過無

買左咪又係 出班契仔

成績唔重要
最緊要可以留係度激班反雲

買領隊啦

張狗同上場輸黑哨搞到個個頭dup

上場黑唔黑哨都唔可能一球都入唔到啦下話 Stoke City昨

3場失8球 廢過d下游

鳩乙燈死人

個人估計更衣室形勢
迷雲
牛奶應該係全隊唯一堅決迷雲

其次係韋碧克同禾仔,因為其他領隊肯定冇雲加對佢地咁好，加上本性算唔差

Laca,大舊：新人應該唔敢玩野，偏向迷雲，但必要時會轉軚。
中立
K6,施治，卡蘇，M4：呢班似係冇乜主見，政治冷感

反雲
山狗，奧燒：偏向反雲，因為佢地本身都想跳船，但唔想做衰自己個名所以唔會搞太多事

藍斯不嬲自視過高，覺得自己適合打巴塞多過打阿狗，似會搞事

AOC,細梅：反骨狗，最搞事應該係呢兩條仆街

k6都似堅決迷雲

俾我係干地就一定退出話唔撚買張狗
等雲加硬食一年

阿狗剋星黎㗎

K6一睇就知啞咖啦

燒如果係反雲仲咁落力咩

應該暗地裏迷，
如果啲戈同雲加開火應該會走埋一邊劣鳩

有踢波同打fifa就知黑哨差好遠

有名你叫啞仔

就黎隊隊都變剋星啦 大佬 Big4黎咖 比d力啦

做得隊長，本身就係建制派

真，之前同路狗打fifa俾佢黑到豬咗

我藍點會係反雲

你個d叫報應，fifa都睇唔過眼你走數

Cech先係真迷雲真隊長

fifa種黑都冇打史果場嚴重

基佬呢？？？

佢啞架

咁快搵定10年後嘅領隊

啞就唔可以迷雲咩

仲邊係big4，
雙曼車熱都高你一到兩班波，
痢都高半班，今年愛大駛都唔太差，
接受現實放下身段啦，
我地宜家係挑戰者咋，
唔係啲咩競爭者

阿仙奴靳民知

奧燒基佬迷雲

法包迷雲多

大合照就係度
不如一齊捉鬼

前排正中

又有清係阿狗內部職員知道更衣室最新動向

灰衫

第一排大部份都係鬼

唉 好灰

M4迷雲 藍斯唔似會搞事

死老鬼

黨
689
梁粉
左膠
自決
泛民
建制
花生友

更衣室政治權鬥

有FD子係阿狗更衣室做INTERN..

熱血公民

點柒都唔會被炒
同香港政府工一樣

永續兩年果刻已經諗住佢跌出第4就會換帥 可惜

想知有冇比部份球員當係零仔拎來發泄

ot準備文件掉張狗去u23

如果球迷發動唔再入場

明明6 7月呢到好撚多人迷雲 有d人仲爭住入迷雲list 而家死晒去邊

一時退卻

9月1睇下邊個被DQ
邊個笑到最後

補充
奧斯賓拿：呢條奸狗不嬲個陰陰濕濕，極度懷疑佢下緊一盤好大既棋，話唔定今次內亂係佢搞出黎，相信佢既眼光唔只係一號門將咁簡單.....

迷雲同藍絲有咩分別

yo 清我食唔落飯
15個鐘未食嘢了

食少少野先啦Yoyo ching

應該係成日比人撚搞到癡咗線

@piersmorgan

How can any Arsenal fan still support Wenger as manager?
Smell the ****ing coffee, drink it, puke up & demand he goes. #afc

藍絲都可能為錢
迷雲就真係弱智既

人工唔夠11k,3個月約
袋住先

又要搵番個List出黎

連登仔出個捉鬼名單

夠啦 番到12月 d fds sem break 你又可以放下假先

青少年應否猛鬼？

要捉鬼一定搵咗契仔 list 先
Iwobi,Ramsey,Holding,Wilshere,Walcott,Welbeck,Bellerin,OX

最尾個柒鳩三寶一定係鬼

懷疑禾仔變咗節，同埋 Chambers 可能都有份搞事

包皮最燈

雲加係到 你買美斯返黎
都打到禾仔咁啦

清到瘀血 買到新人又點？
俾雲加用咪又係死

中場xhaka Ramsey 防守已經差
左右翼衛出 ox and chamerlin 就玩撚完啦
買左laca 又繼續用黑b

Elneny 都陰陰濕濕

唔洗爭 你2個都係雲加

慘

Piers Morgan @piersmorgan·12時

There's only one reason Gary Neville still wants Wenger to stay - it helps Manchester United. @SkyFootball

駁唔到

你好似攝時間咁

我禾唔似變節喎，上季對拜仁幾勁

拿子
仲有幾日就開學啦
你依家係咩心情呀

其實琴日c治好撚慘
佢已經救左好多球 無左佢起碼6 7球
之前差不多係全英超最勁既龍門而家要係阿比人炒

做晒功課未牙

其實ok啦 或者你番完1 2個月覺得份工唔岩做呢

好緊張 要面對新同學

近排無正選，可能有份反雲

佢都係話呢個位係需要人
不過保證唔到會續約
總之就做住先啦

盡全力搞事

做乜野㗎

當佢唔同我續約,到時都唔知點搵工
年尾

想問下當年不敗除左列文仲有冇人迷雲

龍格堡

Hea下先囉

做下廢青 學下野囉 你而家都浪費左3 4個月暑假啦

黎緊35場買 平手/讓球盤 買曬對家
可唔可以提早上車🤔

有出過聲咩

我琴日買半大已經賺左半個月生活費了

屌一直都係得享利條多嘴狗出聲啫

睇咗五分鐘已經all in 3.5大

Wenger out

我發現全隊冇人反果個好似得返我基

Me 反基

咁你依家打算點呀

執file執form入data咁囉
counter有需要就要去幫手
喺藍田返工,學生健康服務

愛之深 責之切

得返三日開學
有冇手足借功課比我抄☺️🙏

我7月尾開始認真搵工架
有咩野學

收皮啦大陸仔

嬲得滯fm開咗個新save 第一時間賣走張伯狗

仲有咩理據可以反，
成隊都痴哂線時，
得佢似返個正常人

5g

根本係阿記踢後備位係最幸福 因為好多時上半場都hea踢西波 下半場出果d就可以輕鬆做英雄 同埋平時無得出/傷左果d人一定吹到最勁 好似禾仔咁 一無得出即刻無咩人反 早2場比佢踢一陣又即刻屌佢隱形

屌你唔續約再雪

好波
雖然佢 fm 幾勁

禾仔情況特別啲，應該係啲手畜已經冇期望

8-2 周年紀念

妹妹我唔想做功課呀😭😭

我基唔同，有助攻有入波，
禾子一隱形就真係揾佢唔到

我想學Spanish 同埋有時間去康文署報下佢d運動班啦 唔洗成日摺係屋企 又平

我都想學西班牙文

識多國語言，cow死女

我教緊猁 上季比佢入左3球遠射輸2-3 真人人d遠射成季都未必入到3球

去教疤ok?

0:48 亨利個下反應..有冇讀心神探

雪會成隊反我

加泰狗不了

咁都驚

邊似得現實嗰個貢厚面皮

之前上網search過 好貴下 要儲下錢先

新兵成熟時 6周年紀念

咁賣完核武整廢佢

希望張狗同雲爺爺馬上風死

邊個要加薪 要續約 我就開fmrte降到佢1蚊人工十年約

自學下先囉
搵過網上都有d教下基本西文

U刀six意文

基本都係成班反雲狗圍爐取暖，
我雲無需理會呢啲，
只需一條心撐雲加就夠

禾子比就good try

????????

亨利講到就喊

禾地都咸左啦

在阿仙奴作客0-4慘敗給利物浦之後，施治坦言這是一個讓他們無法接受的結果。
“對於我們這種級別的球會來說，這樣的結果是不可接受的。如果你在球場上拼盡了全力，但是你運氣不佳然後輸了0-4，那或許可以理解，但今天的比賽根本就不是這回事。”施治賽後在接受天空體育採訪時說道。
“我們在場上根本沒有在戰鬥，我們沒有贏下任何一次一對一的較量，面對利物浦那樣的打法，我們完全找不到應對的辦法，這是最讓人失望的地方。這場比賽唯一積極的東西就是我們還有時間去改進不足，因為賽季才剛剛開始。”
“我不認為我們還能踢得比這更糟糕，我認為我們是一支能夠在低谷裡給出迴應的球隊，就算我們經歷了兩連敗，但我們依然還有可能贏得聯賽冠軍。如果我不相信我們能夠觸底反彈那麼我會選擇就此退役再也不踢球。我們過去在很多比賽中都證明過我們的能力。”
文章來源：懂球帝

變左高普私家雞

出面隻利犬jer住晒

隻柒頭ty仲死撐

好想知Cech心入面係點諗 當年軌一季失15球係佢守出黎 而家3場8球又係佢

將呢個post加入留名,咪可以跳過公海咩都睇唔到囉

笑死人

下個topic反雲啦

玩人預咗比人玩

反張先

你隊垃圾波咁廢梗係jer鳩你啦
之前都仲可以話踩得住人地
而家？不了

yes張狗斷腳死全家

鬼叫開波之前你地咁串咩

yes 再唔反可能過2日就走左 雲加點都唔會走 之後日日反都得

我想打獲佢

有個師姐好靚

正常陣其實係串得起
鳩知老野會出閪陣咩

唔想知

周日屌猁 雲sir食猁 利含撚啦 剎痢牙

獌狗係官方fb放左條8-2既片

串唔起到咁
贏咗一場就吐氣揚眉都咁
贏埋英超冠軍會唔會佔領波台

串得起
都話成隊波最大問題係雲格，你唔計埋個老屎忽落隊波道就串得起

我廠都成日post 歷史片

全世界撚雲

我又唔覺有咩問題
正正常常咁多都唔會輸啦
出kxxxxxxx 細梅 拿卡會輸？
我又唔信呀
而家可以齊腳下出閪陣
我睇唔明囉

場波最柒係比利打到毫無還擊之力

今場唔計

下場輸比般矛都唔計

出左基佬同拿卡有d野睇
讓兩個位兼有個打假波

Ozil 山狗

贏波雲加勁 輸波球員廢

12年後有無away 贏過利記?
場場都係排陣問題?
班波本身就俾人格食格

K6條啞撚 隔離有兩舊屎咪顯得佢正常

試下duolingo呢個app,幾幫到手

利申學緊法文

已有

舊登果陣都唔會咁有自信啦

出撚夠monreal打中堅未其實
條友打返閘咪幾好 係都要塞人地落中堅
有中堅又唔撚柒用

講真咪撚開埋d自信topic啦，同班迷雲假膠一樣咁煩

byebye

我想問那來的自信？
有自信的是迷雲定反雲？

連登質素係咁

以前有自信＝假阿

真,舊登果陣都無咁煩膠
不過唔排除宜家d人真係咁自信

今晚屌李

唔係話悲觀 但上季阿記作客big6果幾場戰績咁差 咪又係強陣踢 講真 輸就好大機會 係唔諗住輸到咁肉酸姐 同埋開波之前個個topic都針住猁 而家比人串番 又話人串唔起 都好肉酸姐

以前有自信會比人屌

Ozil雖然係垃圾狗 但最垃圾果個係雲加

遲下折茅

Duolingo冇日文學
有冇咩app係學日文？

我又唔見得出返kxxxxx打左,拿卡正前會有咩大變化,可能輸少粒on9波囉
中場一樣係柒,串連唔到之外又易俾人打穿

比比鳥果球 真係kill game

真，你串得人就要預咗比人串

都唔明咁撚有自信做乜 平時陰d陰d抽下水咪算
比人炒幾粒改個笠水topic會減少柒度咩

人地讓兩閳 加古仔 啦
算啦 戰術擺明完敗

雲加打強隊 7成都輸左
人腳根本唔係問題

阿狗柒在唔係對big6打下遊都失分呢

屌奶星比狗斬返個正常頭未呀當自己alesso呀

343個中場鳩撚到波都hold唔到咪撚9c la仲柒過4141

中場廢撚到

最叻果飯鳩猜都無埋

禾地都讓人2翼.....出佐等於無出

迷雲狗有咩講？

今次食左9件麥樂雞就食唔落 屌你老味雲加張狗

而家隊波係咩踢法
真係答唔到
一盤散沙

9件好多啦
我咩都冇食

食完9件又要痾爛屎

今日有優惠?

街場mode

你下次食屎算啦

都係想9猜
但猜唔到
其實冇變過

假膠都係博人串姐，依家咪求仁得仁

平時唔講波
但一講起波上嚟一日就推爆幾個post

以前真係猜到人波都掂唔到, 最多輸反擊輸死球
而家波都運唔到過半場

路狗去左邊

下個post topic叫咩好
圍繞反張就一定架啦

張狗仆街死

原來今日就係8-2
一齊重溫下28-08-11

對強隊都係猜唔到架
恰9人就得
冇變架

又無女傾又比人通緝緊 屌女算了

根本唔係阿狗打強隊有問題，係雲狗打強隊唔掂

邊個搞到隊波咁就反邊個

下個topic 反雲啦好心

張狗斷ACL啦
臭閪

大大隻25狗唔反

沙卡出左ig po
唔比人留言
仲諗住留言叫佢去左瑞士唔好返黎

十卜

屌真心明點解琴日果場啲人可以係咁屌奧燒
佢係無乜表現 但係佢真係落足力踢 點解都要屌
山狗扭失咁多又無人屌 藍斯俾人撚狗又無人屌

49000作風

今次呢度都冇乜人屌臭燒
係其他球迷話佢廢
佢地緊係未見過再廢d既臭燒

2咩5狗
雲格搞撚到咁既田地仲話人25
比你屌死左隻25狗
雲格咪又係道亂咁黎，第二隻25狗又會出現

WENGER is a football genius

佢起碼有道歉 你睇下個領隊

咁祝佢轉會後順風順水囉好冇
最好整埋圖多謝佢多年貢獻
夠清高未呀？
夠阿狗style未呀？

以前比廢蛇撚 而家比班後生撚
死廢老唔死都無鳩用

佢同第一季黎打利狗既表現差唔多

呢首勁好聽

屌那星 學燒山po張傷心相都好丫 而家好似WFC咁

你岩
張仔絕對無違反運動員精神 絕對唔25
千錯萬錯都係老野錯
正一死老嘢嚟

本身稔住入場睇 bournemouth
宜家真係冇興趣

問題係25仔你屌得幾多個
雲格你屌一個就夠

hea下hea下都好正常姐
你返工交左辭職信又未走得
緊係渣流灘,再留d蘇洲屎比同事架啦
打工仔係咁架喇
唔應該怪佢

Cambo deserves better

仆街 買左1月1 入場睇阿狗對軌
又要睇隊垃圾比人炒.
好後悔買飛

退飛啦ching

頭先佢地好似搵緊你, 係咪話張仔咩第一翼啊

無論點屌都好
雲狗呢條死老野都係唔會走
暴龍哥都講無期望就唔會有失望了
雲狗明知已經再跟唔上現今足球,仲要特登搞到自己落寞退休

cap低先
之後有咩25記得一係奶佢袋底一係唔好出聲
屌親既你死全家你本人生愛滋

on9

想喊

我冇講過=.=

真
最衰都係雲加呢條賤種
搞到啲球員咁25 上場hea踢，防守收步
都唔知點解啲人會怪張仔
明明張仔場場都好努力踢
又唔會跳草裙舞
又愛我地球迷
決定迷張了

D前鋒波皮都無得掂

我聽過有D 公司, RESIGN之後會俾間咩都無既房你坐, 唔準玩電話, 坐到你走

罷買波衫好過
買左正契弟

【張狗躝屍趷路】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXVII

開了

1001